---
layout:       blog
image:        cv-meetup.jpg
title:        Pozvánka na CityVizor meetup
---

Vážení členové a příznivci Otevřených měst
<!--more-->

Dovolujeme si Vás pozvat na první CityVizor Meetup, který se uskuteční v **úterý 22. října** 2019 od&nbsp;**16**&nbsp;do&nbsp;**18**&nbsp;hodin v [Prostor39](https://prostor39.cz/) ([Řehořova 33/39](https://www.openstreetmap.org/?mlat=50.08648&mlon=14.44477#map=17/50.08648/14.44477&layers=N), Praha 3, Žižkov).

Podrobnosti naleznete v [pozvánce](https://www.canva.com/design/DADoA5iL1ro/QJg3hA3xrAmfK3ZsXnZDLw/view), kde nepřehlédněte odkaz pro [registraci](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdorox90w2rQ78J6ss_cc-rcKMiy9IWjHhIjGzdTIG84GSlGg/viewform?vc=0&c=0&w=1).